天生冇手嘅人點樣做gym練大隻？

點樣舉啞鈴？
點樣玩蝴蝶機？
點樣玩划艇機？

天生冇j點屌閪

天生冇腦嘅樓豬都識上連登開po 證明冇嘢係冇可能

好尷尬。。。唔好勉強啦，你以為自己好串好有型？

應該只會練到腳、腹？

打針都大隻到

點解認真問會比人負皮到咁
你得罪好多人？

硬係覺得一間有落地獄圖

俾#4個回覆騎劫連登仔既思維

樓豬低質到要攞四肢缺陷嘅人嚟攞虛榮感

失控警員底已起 你唔係以為屌人老母無代價吖嘛

問下佢
佢都冇手 得4隻腳